英超盛世

贏曬疤拜多 贏埋打敗蛆鍠既阿積士
連曼城都係俾英超隊打敗
今屆終於英超威返次

獌？

PSG?

英超中游球隊 提黎做乜

連獌都有一剎那光輝仲唔係英超盛世

帶起左咩叫足球

感覺當年BIG4盛世勁D

但係今年有機會雙線內戰，好痴線

咁宜家最少有一隊有一冠都好啦

倫敦盛世

當年big4好格硬黎
個時利物浦根本唔勁
湊夠4隊叫big4咁

歐聯計，利04/05 - 07/08，四年入三次四強喎，咁都唔計big 4？

當年四大天王都湊左個郭富城

曼市雙雄如何留得住～
晉級歐聯原來殊不易～
為了專心英超的賽事～
退出歐聯～